[4揀1 MCQ] 無預警槍撃非武裝示威者軀幹、以電單車恐襲人群、擅闖並封鎖教堂進行圍捕、非法進攻並破壞多間大專院校

問題係武力對等同程序公義呀
手足做咩都有自有法律風檢架啦，使撚你爭住割/兜咩
可唔可以集中返講呢班警渣做嘢冇後果呀？
可唔可以集中返講支共同港共點仆街呀？

揀啦

4揀1啦

學吓班警渣啦

要煲嘅唔煲
喺度講廢話

再畀我見到有post講燒豬肉我嬲架

批評/譴責/割蓆嗰啲

係咪拖咗5個月就對呢啲國際級仆街行為冷卻咗

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

推

專心

專注

譴責暴力

快啲煲上去

警渣無限權力引伸出嘅暴力

明明是但一樣放上國際都夠痴撚線

一日爆晒咁多單出嚟
你走去嘥時間同我屌啲手足?

再推

燒豬燒狗燒馬騮都唔關我事

警渣要受制裁